覺唔覺得拎住本BNO就話自己係英國人好ON9???

拎住本BNO就話自己係英國人同拎住hku space學生證話自己係港大生有咩分別???

利申:有BNO

同住係香港話自己中國人愛中國一樣
愛國就返支那住交支那稅

拎bc 同同學去旅行話我bno
小妹bbc , 從來無比人當過bc
永遠都係話我bno

覺, 但佢係唯一分別新移民同真香港人嘅野

從廣義蒞講
唔到我地話唔係
因為佢係英國政府承認嘅其中一種英國國藉

當然佢係無英國公民相同嘅權利
呢樣係另一種意義上 話係佢係非英藉

覺唔覺住係地球就話自己係地球人好on9

上帝能否創造一個沒有bc撚撲出黎既bno post

Btw, 拎bc = 年過卅既姐姐

No la , bno先關97年前事

香港個本靚d
我想去既國家都係免簽
已經好滿足